屌你老味 羅馬對住私家雞熱拿亞都炒 笑撚死

訓訓下都笑醒

乞衣米蘭咪一樣對烏雞都炒

鬥柒有獎咩

拉素榜首

樓主把口咁臭 食左屎黎

未食。。。走左數幾年

我地垃素勁開不意外 下場再殺羅馬狗